鄰居目擊黃心穎曾偕商台男主持煙韌返閨

【星島日報報道】相愛28年的許志安、鄭秀文，多度離合再到世紀復合，彼此最終許下婚姻的盟誓，猶如童話故事。奈何誤交損友兼遇上「世界級姣精」，安仔背妻與黃心穎在車廂纏綿16分鐘，童話幻滅更賠上家庭和事業。而姣盡人夫的黃心穎亦被鄰居踢爆曾分別與某男子組合的結他手及電台男主持返回香閨，男伴車輪轉。而今次成功姣擒安仔，原來早在兩年前開始部署，使出五大招數，包括搵好友搭路、又借健身黐埋身、再而扮粉絲捧個唱場，最後還搵人拉綫同台合唱，最毒辣是借意接近人妻Sammi，招招都出盡心計。

身邊男伴車輪轉

其實，最驚人的是原來除了安仔和馬明外，鄰居經常看見不同的圈中人到訪黃心穎香閨。一名不願透露姓名的鄰居跟本報記者爆料，見過黃心穎與一組合的男結他手，以及商台一名男主持十指緊扣返家，在電梯內舉止親暱，令人側目。當追問是哪個組合成員？鄰居說︰「成日劃眼綫嗰個呀，就嚟開演唱會個隊！」

據知，在新聞曝光前，安仔已向Sammi自首，當時得到老婆的原諒，奈何纏綿片段曝光後，就算一早有了心理準備，但對Sammi來說仍是一個沉重打擊，感覺被徹底背叛，情緒一度崩潰，更將社交平台封面改為黑色。由於Sammi曾患過抑鬱症，一眾朋友都擔心她會復發，公司暫停她手頭上的工作，兩位閨蜜甘比和鍾楚紅陪伴在側。

森美?

無相講邊個都得

sammi

畫眼線係咪mr結他個位

男主持，特登唔講係DJ

推到有答案

呢個？

但都講到明商台啦

陶傑

Sammy

阿奴？

愈爆愈多

笑了

森美無滾~

Who

ALAN 好似娶左個有錢女. 夠膽搞咁多嘢?

陳志雲

俾森美移動…

劉夢熊？

唔怪得最近兩個禮拜要phone in做節目

究竟點解馬明會同個公廁一齊

李居明？

開套粵劇黃心穎

香港hide

正常人唔係特別留意隊band 點會認真結他手...

又唔係特別靚仔

Mr MJ 我識喎仲要畫眼線
但冇乜人留意係真嘅

志雲性取向係人都知

但如果我響街見到個港姐拖住條仔咁嘅gay樣我都會google下佢係乜水喎⋯⋯

就算唔係森美 佢同賓穎肯定有過嘢啦

佢攞咗奬之後講嗰啲嘢有骨嘅 明眼人一睇就知

人渣？廁紙包頭？

講左咩？

森美唔似咁唔小心喎

撚完sammi食sammy

又係斷9估 比d證據黎睇睇先啦

食過cy

準備花生

有冇相同片先
冇就任你吹啦

滴奶

琴日見佢拖毛主席上樓
好撚淫

我見到賓好妹奶埋你老母個西添呀

Vocal搶人未婚妻
鼓佬搞大女友閨蜜個肚
結他佬食賓賓

真 上次見佢拉埋隻雜種狗上樓
ps 住佢樓下天橋底

個鼓佬世界級垃圾
報應落左去佢地仔到

咁真係無吖嘛
無拖 你叫我點認啫

推

唔知佢乜水點google?

又要俾Marco串喇

會當凌絕頂 一覽眾閪屌

2019年喇，連登都有圖片google功能喇，咪咁out la

樂小姐格硬要馬明哽左佢，製造煙幕，名義上係一pair, 我諗佢地跟本冇一齊

蘋果動幾時報

當奴

MJ?

公子會果3個

好明顯樂小姐知佢係公廁 但又要推佢上位
咪搵個"好仔"硬食住先廢事出事啦

所以馬明根本唔care

有冇人估係陶傑? 陶傑好耐之前都有叫雞

都幾撚大膽，娛樂圈咁細，都可以食返圍內d人，佢唔係咁天真以為可以暪天過海嘛

而家啲記者無新聞就是但加個消息人士，之後自己作幾百字交貨

心美搖動

仲要香港周街都認得佢地 有咩事又有車cam或者CCTV 根本冇可能暪到好耐

咁馬明算湊女定當另一個妹

雞同賓妹，你點揀？

馬明：個個都有得屌 得我冇得屌

一齊飛澳洲去賓穎家姐婚禮
一齊返賓穎鄉下過年
又係扮嘅

各有各好

呀雞

紙巾包頭

lm

唔係基佬嚟？

梁文禮？

鮑蛇

係咪雞黎咋，12000蚊一劑

一早話有架喇，森美咁大隻，有型，人夫，
明顯係要挑戰既對像。

又要又要 滾

應該除咗馬明
全個魚樂圈都畀賓穎搞過

香港公廁小姐

馬明當佢sp
所以冇帶帽

又唔係非黑即白
拍拖可能都係真，但貌合神離呢個世界都唔少情侶係咁

無圖我話佢同某卡通人物相似既國家領導人十指緊扣返屋企都得啦

唔係話咩，圖又無乜都無，老作都得啦

可能連S都冇

2:51一早已經係咁

周腎?

蘇絲黃？

在電梯內舉止親暱，令人側目。
明知自己出名又多人知你住呢度仲有人一齊搭lift都唔忍多陣

職業病改唔到

又冇證據，齋up邊個唔識

無相你噏乜都得啦

當係普通朋友掛

唔通呢份報紙又想搞會員制？

乜嘢報應

無證無據 你話689都得啦

樣衰

如果聽日marco串佢嘅，即係証明單嘢係流，如果題都唔題就........

岩呀

雞。。。有錢可以上

相又無片又無

的士都忍唔到
𨋢又點忍

其實佈置撚同鼓佬都好撚冇品

森美咁醒點會俾人見到

為菲律賓報仇

唔想marco死
Marco咪串佢 大哥好小氣

譚傑明

你都要input幅圖入去丫
2019年喇 仲好似唔識用電腦咁

我愛Marco

Cctvb g

好rock,好型

作文

女嘅帶黑口罩，男嘅廁紙包頭

依加連 sheshe都玩埋

天堂了？

星期四識貨之人
Marco:你食過呀？（本身講緊食物）
森美：食過呀
marco:哦！ 原來真嘅

YouTube cut左呢段

1：00：10

我都係諗起呢隊

迪偉俱樂部

開始任吹

圖呢？？？？

1:00:00 左右
佢拍檔唔知串佢定點
講講下食糖開佢波話佢"食過呀? 原來真既!"
之後成班DJ都9唔搭8

係咪心美

個細路越大越醜樣都幾慘

sammi老公
彭0老公

marco係咪之前森移成日笑佢去威斯康星州讀書嗰個?

係

ON9 班知情人士加埋爆左差唔多50個

星島就不了。。。。。

點解大家都一口咬定係森美？
唔熟電台

是9但，連登加埋講左>200個

證明佢乞人憎

無圖無影片 講咩都得

鼓佬 而家成家 出黎接job sell幸福家庭 好撚嘔心